有咩事用VPN tweet #SOSHK

緊張時刻
大家記得開vpn tweet
加埋#SOSHK
唔想太過份緊張
香港唔會一日就被滅亡
有咩事大家保重